做救生報稅會唔會被學資處check到？？

本身拎緊學資處資助，上年夏季有做下救生員，今年個老細話想借我個免稅額嚟用下，好似係報番上年嘅稅，佢講到話咩稅局同學資處係分開，唔會查到，係咪真嫁？
個老細會唔會搞到我仆街嫁想問問各位巴打

唔會check你出糧戶口㗎咩

佢出現金嫁

梗係查到啦 諗都唔好諗

出現金應該唔驚

唔得ge會check到